【永久置頂】和理非 -> set死線 -> 升級

為了我哋4位朋友的遺願，不可以走散，求大家。

1. 不撤不散
2. 黑警軍政府死全家

任何「核心 / 周邊」行動也好，謹記：

和理非
-> set死線
-> 升級

遊行｜集會｜游擊be water｜連儂牆｜聯署｜包圍｜登報｜抵制｜(起底)

設下死線，8月31號要回應9大訴求，否則9月2大罷課，
831(星期六)和理非，講明政府一定要回應
9月1再集會宣言，行動升級。

9大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，制衡警權過大
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
8. 以 域外法權 處理陳同佳案
9. 醫管局交代洩露病人私隱事件

推

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

死線-> 限期

[ Coy from隔離post by 狡滑P ]

首先，大家要改口，唔係回應訴求
係落實訴求

另外，落實五大訴求係基本消費
依家政府已毫無信用 毫無管治能力
要挽回香港人
唔係出嚟開記者會做錄音機就得

新目標
落實7大訴求：

1. 撤回送中惡法
-> X
（以改字眼hea回，呃啲無知嘅人）

^ tg消息

2. 撤回暴動定義
-> X
（五人暴動，但個活動係咪暴動只能一次過定，意思就係你哋就係暴動）

3. 撤銷對抗爭者控罪
-> X
（發夢啦你）

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
-> X
（警察做等好好）

5. 落實真雙普選
-> X
（發夢啦你）

6. 承諾求不推行社會信用評分制度
-> ？

7. 拆除所有監控燈柱（所謂智慧燈柱）
-> ？

大家應集中傾死線、升級地點

有無人搵返712個post

[ Copy from 隔離post by 魯乙 ]

其實時間過得好快，所有情感都好容易凋淡。
當日有手足入完立法會，第二日譴責，過多幾日就已經無左件事。

呢期為左make noise，好多光復行動，同連儂牆，無錯我都會一齊去支持。
但支持完之後，我好想我地除左捱打之後 可以做更多 。
有衝擊果陣我地可以1212 咁退，
點解連儂牆有人拆我地唔可以1212咁退轉去第二度呢？

林鄭話要對話我地做咩唔順佢意一齊去搵佢對話，我地無大台。咪一齊群眾式去搵林鄭囉，佢唔出黎就係佢唔願意對話，佢有問題嫁啦。

我地依家膠著左係度，文宣air drop，多D對外國媒體都糾正返多啲

不撤不散
黑警問題必需追究到底

呢一場係我地空前難得可以打既仗，難得各界人再聚首一堂

我地一散，就會比警察送去白色恐怖，拉既拉、坐既坐

以後再更加少人同我地打呢場仗